{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 디웰"
    },
    "text": "ディーウェルは釜山大学の近くに位置する宿泊施設で、総客室数は21室です。周辺には釜山1号線南山駅とトゥシル駅があり交通が便利です。宿では韓国語で案内サポートを行い、基本規定に従って予約を進行しなければなりません。また、夏のイベントでチェックイン時に飲み物を無料で提供します。社長は顧客から受けた愛に報いるために最善を尽くすと言っています。宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数が発生する場合は追加料金を支払わなければなりません。払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。未成年者の入室は制限される場合があり、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。また、ディウェルを利用した後、ヤノルジャでレビューを作成すると、ヤノルジャポイントを貯めることができます。利用者はディウェルの快適な宿泊と親切なサービスを称賛し、価格に対して満足したと評価しています。しかし、駐車施設が狭く防音性がないなど、いくつかの不便な点も言及されました。さらに、臭いがひどかったり、スリッパや電灯が足りない部屋もありました。ディウェルはこじんまりとした居心地の良い宿で、路地の中に位置しているため、探すのが少し難しい場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディーウェルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ディーウェルは釜山大学の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルは何部屋ありますか？",
            "answer": "ディーウェルは総客室数21室あります。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ディーウェルの周辺には釜山1号線南山駅とトゥシル駅があります。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ディーウェルでは韓国語での案内サポートを行っており、夏のイベントではチェックイン時に飲み物を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ディーウェルの宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数が発生する場合は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルのキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、ディーウェルのキャンセルは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルには駐車施設はありますか？",
            "answer": "ディーウェルには駐車施設がありますが、狭くて利用しづらいという声もあります。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルは未成年者の入室を制限していますか？",
            "answer": "はい、ディーウェルでは未成年者の入室を制限する場合があります。入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルを利用した後に何か特典がありますか？",
            "answer": "ディーウェルを利用した後、ヤノルジャでレビューを作成するとヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "ディーウェルの利用者はどのような評価をしていますか？",
            "answer": "ディーウェルの利用者は快適な宿泊と親切なサービスを称賛し、価格に対して満足したと評価しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 456
    }
}